[[non-functional]]
= Нефункциональные требования к системе

* Поддержка использования в следующих операционных системах:
** Windows 7, 10;
** ++*++nix;
** MacOS 12, 13, 14;
* Интеграция с системой контроля версии git;
* Интеграция с генератором статических сайтов;
* Запрос подтверждения изменений;
* Доступ исключительно из внутренней сети + VPN;
* Механизмы авторизации и аутентификации, совместимые с LDAP ПРОТЕЙ;
* Основная нагрузка: рабочие дни, c 09:00 по 18:00;
* Допустимое время простоя: не более 30 минут в сутки;
* Использование кэширования для шаблонов, готовых собранных документов;
* Проверка корректности перед сборкой документа;
* Ведение журнала внесения изменений:
** Дата и время изменения;
** Автор изменения;
** Имя добавленных/измененных/удаленных файлов;
** Перечень изменений в формате git diff;
** Имя проекта;
* Загрузка предыдущей успешной генерации документа при отсутствии связи с git;
* Типы хранимых файлов:
** +*+.md;
** +*+.adoc;
** +*+.jpg;
** +*+.jpeg;
** +*+.png;
** +*+.bmp;
** +*+.svg;
** +*+.html;
** +*+.docx;
